2017連登暑期技能交換計劃

好想趁暑假搵啲野學
我先
識嘅:
1. 整皮 手作仔

3.PS

--------------

想學:
1.畫漫畫
2.攝影
3.After effect / Premiere

Tg:

premiere 比我想象易上手

剪到電影咁當然冇咁勁
不過旅行剪出嚟啲片水準都似似哋casey neistat 啲片

諗左好耐自己有咩技能 但樣樣野半桶水 未去到教人咁威

me too😭😭😭

留名學野

lm

識既:
1. 食
2. 瞓
3. 痾

想學:
1. 法文
2. 減肥
3. DSE 數同Phy (今年紅磚U Grad不過當年DSE呢兩科得3所以想Retake靚仔D)

教我彈琴
我教你日文